若有天 因有這段感概

才珍惜你的所愛

我的離開

也是 愛

ok 88